［電腦白痴］防毒軟件

是咁的，小弟最近要換一部電腦，想問問有咩好用嘅防毒軟件推介呢？
之前到依家都係用windows defender,但覺得冇咩用...

用 linux

我個人推薦korora

Avast 只要click防毒，其他唔好開，再裝多個anti spyware

依段嘢好似我都講過唔少次，不過次次都無人理…

其實識少少電腦安全知識嘅話就連Windows Defender都夠用…
如果你成日周圍上啲不知名嘅網站同Down啲奇怪嘅嘢就真係無一隻防毒軟件幫到你㗎喎…
你就算裝咩都好，隻隻效果都差唔多㗎啦…
你係要顯著咁Feel到有特別效果嘅話不如裝360算…

垃圾

Bitdefender free edition

收費版做緊特價只係HKD15X一年，抵到爛

始終覺得，中「電腦病毒」既，九成係用家弱智，剩低一成係對手勁
前者就算表面上裝左防毒，未一樣會去禁Facebook 啲「毒link」，俾權限人亂post 野，或者被人釣魚，將銀行密碼show 畀team viewer睇，唔中毒都中伏

至於後者，佢地想陰你既，咩防毒軟件都阻擋唔到架啦‥‥‥

防毒呢家野，求其用 windows defender/bit defender 未算囉

人地個post 都寫明係電腦白痴 咪推介下防毒比人囉
我自己就用開360同hao123 雙開 裝左開關機快左好多

同意

用 windows 要進貢 microsoft 同防毒軟件公司

Kaspersky
Avast
malwarebytes

裝ad block 比防毒重要： uBlock origin

Eset internet security 得唔得？

廢

linux免費，可惜免費唔代表一定有人會用